【CCCU】2019ACS/應用中文新生提問區

宜家讀緊ACS，有任何關於呢科嘅問題都可以問我，我會盡量解答

無報名但係有興趣嘅都可以問我

推

Acs萬歲 崔崔萬歲萬萬歲

潘玲去咗邊

咩黎

潘玲都唔識

潘生？

我聽人講ugc入學率好高，係咪真啊？

Lm

潘玲都唔識好打有限

係呀，六成人入反UGC

中文難唔難讀

咁你都好信
細妹當年20分 冇ugc收 岩岩畢業 好彩入返八大中文 佢話我知 啲人入得返u 10個起碼有7個都教大今年港大中大好似分別都係得一兩個 城大好似4-5個 浸大好似6個 嶺南4定5個
以上只針對啲同中文有關嘅offer其他更多嘅係水泡科乜9 ais呀 ppp呀 乜撚都有入得返中文系嘅少之又少
細妹日日同我呻入面free rider多 大陸嬸又多就算係香港人 好多都質素參差 好多都係對中文冇興趣 但英文差嘅人想入黎避世先黎讀
同埋我自己都係讀中文系出身 睇過下細妹讀嘅野 課程十分垃圾衰撚過中學文學
如果你英文差 想入去搏水泡科嘅就讀啦 否則請三思成日係屋企都聽到細妹點呻 連fyp都比人free ride

唔難讀啊，你只要肯比心機去做d野同學嘅話，我諗成績都唔會差到去邊度

的確唔少同學都讀緊edu，但其實入翻其他大學中文系嘅人數都唔少嘅我自己覺得cccu嘅中文科算係唔錯啦，至於入反咩u真係要睇個人努力架

咪就係 樓豬

幫朋友問，多唔多人升翻中大中文系？或者除咗中文系之外仲可以升咩科架？

另外想搭單問一句，asso升u係咪一定要揀翻相關科？

中大中文系都有幾個嘅，其實間間asso升反三大都唔會好多除左中文，有人升反社科，文化研究，聽講仲有商科。asso升u唔一定要揀翻相關科，不過難度會大好多

我都未讀完岩岩Google先知之前acs有潘玲老師

好！唔該你先

當年佢好似好受歡迎架

唔使客氣如果有咩想詳細了解，巴打可以留反tg